Eminleo到底係為左咩而加企出嚟

其實真係睇晒14日就明

個thumbnail 到底有咩意思，自拍棍夾住個藍色罐肯定有啲意思

嗰條係手帶

唔撚想知呀打手，屌你老母

個background咪暗示香港人要聚沙成塔上下一心囉
佢黃黎嫁
拉

藍色kol

好多隱喻好有深度果然係高質youtuber呀

放完大假又要開工啦